🇺🇸三月搬去Seattle,而家仲未搵到屋住

點算呀 過去讀cc
Send 出去apartment好多都話full
仆街啦屌

租住鄰近民宿（旅客）先囉

實好貴

第一次過去就搵下homestay先啦
識下人再搬出去

邊頭啊 人生路不熟點自己住

Shoreline個邊

有無車牌? 學校應該有homestay俾你揀

有
一開始學校比左幾個網我搵既
分別係homestay apartment
咁唔想住homestay 咪搵apartment

無車傢俬都買唔到/搬撚死自己 點都住幾個月homestay settle d基本野先啦

有車
我其他state轉過去

咁一係住遠少少囉